美國向中共,用實際行動發出最後通牒!!(陰謀論)

美國向中共,用實際行動發出最後通牒!!(陰謀論)

俗語"無無緣無故的愛,同無無緣無故的恨!"
英語"Timing is everything!!

- 英國派艦到南海
- 蓬佩奧在英國見英首相.
- BNO 5+1 好似今日公告詳細資料
- 蓬佩奧香港時間星期五早上有重要講話
- Houston 驅逐中共領事館72小時內離開(星期三開始計),即最遲星期五要走.
(又係星期五)

陰謀論:
簡單講直接驅逐其中一間中共領事館, 用實際行動發出最後通碟.
(因驅逐得一間,代表可以驅逐全部, 而且今次係實際行動,
話給中共聽唔好以為美方只是吹水!!)

美國應該要求中共72小時內實行兩樣野(之前在夏威夷應該已經宣示要求)
1) 取消香港國安法

2) 中共要撤走所有在九段線島潐上人員.

唔做蓬佩奧星期五講話應該係宣佈斷交或接近斷交宣言.
只要中共在此之前後驅逐美國領事館, 咁就可以名正言順撤橋.
撤橋預計2-3星期完成. 亦給香港人離開時間.

咁南海就可以8月中至九月頭開片.

合符邏輯
爭條導火線

Lm

五十年後就有"24/7"戰爭 就係打左岩岩好24小時就投降
為人津津樂道

我點都唔信中國會同美國開片
中國憑乜，就憑幾廿架殲-乜柒，定係入得博物館嘅轟6?
定係冒住比美軍全力報復動用導彈?

問題唔係中共憑咩野同美國開片.
問題係中共會唔會做以下兩樣野=>
1) 取消香港國安法
2) 中共撤走所有在九段線島潐上人員.

唔做既話係美國用其他方法去做Q中共.
南海好易,只要陪越南海去登陸九段線海潐驅趕共軍.

香港就用各種手法威逼利誘外資離開香港.

跳左一步棋
Donald trump 要先發表脫勾聲明再斷交
否則冇熱戰

仲有有個有趣既巧合, 好似Houston 係中共第一個設立美國既大使館!!
會否在未來歷史上是中美斷交第一個被驅逐中共領事館???

似乎驅逐Houston 係具有意識形態表達!!

呢個真，中共個兩條路行，一係滅黨一係換人再簽不平等條約。

Pompeo 後日揀係尼克遜紀念圖書館演講
加上邀請曬所有在世前國務卿
意義重大

佢代表唔到總統 但佢邀請所有前國務卿依個舉動
即係代表佢依條隊既所有官員 要正式更正國家政治方向

揀好晒日子，炒中共格屎

有趣相同歷史事件, 發二次世界大戰, 被驅逐既係日本,
而無幾耐就發生偷襲珍珠港.

差一日
12月7 燒
12月8黎料

兩三個星期夠唔夠時間畀香港人走

咁理論上白宮圍內有傾過既
應該係approved架啦

英國收BNO 都係2021開始
2-3星期走到咩人

有冇機會同台灣建交又唔斷交，等支那自己開聲先

制裁同禁止黨員入境仲有用啦
閂個大使館把撚

但侵侵一定要有最終表態先水到渠成
只要佢正式宣布定性加脫勾
一切搞掂

Push
大家坐穩

依家係為左習狗既永續皇帝夢
呢樣同中共整體利益未必一致
可能打輸都係計算內架

落面落到盡
唔承認一中

中共無可能妥協
因為前排國內煽動反美人盡皆知
呢家縮會被國內民族主義反噬
美國已經俾左太多機會共產黨
某小學生未見識過美帝舉國火力全開既威力

所以基本上就係搵pompeo出黎做醜人
聽日個speech應該係黎料架啦

老蕭估計係 Houston 嘅領事館做咗d衰嘢，被美帝追蹤到，所以下驅逐令。我都覺得呢個估計較合理，始終美帝都要有證據或藉口。

大陸唔會咁痴線引火自焚啩
打又唔夠人打，一打班高層一定最先著草

就好似慈禧當年引外國人入關一樣
借8國之力滅掌民? 唔通...?

美國同台灣建交，同時唔同中共斷交

呢個情況之下
如果中共唔同美國斷交，即係背離一國中國政策，間接承認台灣獨立
如果中共同美國斷交，咁美國可以承認中華民國係唯一中國合法政府，中華民國重新入聯，取代中共嘅國際地位

真接打啦，唔使理我哋架

我想佢直接開片

走資

林奠政府功績永垂青史

1個月內香港點走2百萬人
我認為樓主係講得啱，美帝係不斷試中共敢點樣做

但我覺得似南海問題做第一炮
多過香港突然有幾百萬難民甚至死幾百萬人
咁大嘅人道災難美帝都咩唔起

到時睇live

一樣情況
你可以咁理解

進可攻退可守

支那有核彈。一粒就夠。唔好同我講咩六十粒對三百粒。

斷交唔會係由蓬佩奧宣布
一定要特朗普親自講
未去到咁既地步
但好強硬既說話就一定既

我諗佢儲咗咁氣，出一招大絕，東方式彈幕應該都可以擊中一兩架船嘅。
但出咗大絕用晒D氣之後.....

民族主義去到咁上下停唔到 好似二戰日本咁

除左侵侵本人已經明言無同雜傾計.
其他相關消息都明言美國拒絕對話.
好大機會夏威夷會談,講得一清二楚.
中共取消香港國安法, 撤出南海.
如果唔做, 美方認為無野好傾. 中方一直當佢九吹.

中共要72小時走人, 同Pompeo 星期五早上講話時間.
明顯係有一定關係.

坐穩等睇戲
樓主估的應該都差唔遠

其實中共最強係導彈

BNO 入去半年係免簽，你而家去，2021一月再申請VISA ，時間啱啱好

唔需要，極權死前威脅全球，係本土自爆100粒核彈，全球入核冬天攬炒，逼西方跪低。根本唔需要射出自己國土。

有無可能。。。。

美國佬得把口
侵侵同習大大係好朋友
美國佬信唔過

英美澳加日歐盟成百萬人係香港 唔係好信幾個星期內會開拖

其實最強係出二五仔

問題會用真槍實彈打咩，唔係話只會用經濟戰？

你問一個極權政府就黎比人打殘前，有無可能為保自己永續權力，以攬炒方法逼西方收手?

唔好低估中國加速嘅決心

佢自爆佢死先。

佢唔爆你覺得佢就唔使死?

唔理香港人？

唔通習帝係歡喜哥？

就算真係會打，打之前都唔會比平民知啦
平民眼中咪就係覺得，真係會打咩，咁囉

無理由唔見證ww3嘅

入唔到 有一票否決權的

美國話直接收頭啦咁

今次香港真係贏

咁你解釋下點解當年中華民國會俾中共取代

我信美帝真係想南海開支那片

關島出戰機斬首習賤畜

但係我唔覺得支美是但一邊會射出第一粒子彈

留文見證預言

留名*

咪咁開心 到時一海上封鎖上黎 連香港貨運都停埋就真仆街 香港幾多野要入口

咩黎

好似係比中共入UN（依個大多數讚成）
之後蔣介石話漢賊不兩立 退左UN

同間gym一樣 247

有機會我地會死的。佢個幾個核電廠

可能係印仔或ust 南亞仔

美國既重點已經唔係香港 你唔好ff太多

拎e+個廢共同當年嘅軍國日本比？？？
侮辱左日本喎？？？

嗰時全日本真係上下一心，戰敗真係有人切腹。
中國？？？我驚全國連兵都做曬帶路黨咋

究竟支那會唔會喺呢個時候挑動民族情緒嚟攻武統台灣呢

9月太早wo ching
11月大選，正路應該10月中開波穩陣wo

未咁快
應該會慢慢收網
南海果啲仲有其他國家未做野

香港係一隻好用棋子. 全世界同情香港人.
同香港被中共逼迫畫面,突顯中共無人權.
唔似新彊無即時畫面.
利用香港呢隻棋子去串聯其他民主人權國家去對抗中共.

而且無論香港國安或南海九段線, 其中一個重點.
中共不守世界規則約章.

無可否認香港只是一隻棋子,唔會太care香港死活.

個人道主義災難係美帝定係共匪揹？？？

而且你地走曬，留低個玩爛香港嘅香港？
我寧願全部人走唔到，速打。
香港一係死曬一係全員重光煲底相見。
唔通成年抗爭就係為左香港人走難？

我到而家都唔明，攬炒係真定係口號。
點解唔全部人留低共存亡。

留名見證歷史

共黨倒台唔代表全中國死，唔代表全共黨嘅人死。
就算維尼熊一條友癲到想核平中國，
佢手下班有妻有兒嘅個個都會阻佢，甚至直接拎槍隊死佢先再交人頭畀美帝求和。

你以為共匪係一個「人」，一個個體。
所以你先覺得，呢個個體點都死，不如同全世界同歸於盡。
但你佢係一個集團，無數嘅人組成。
習包子真係變習核平，入邊嘅人就算被殺頭都會反佢。

秒反。

仆街啦咁快打，岩岩先草錢咋屌

依排你睇美國出招，其實都係集中直接攻擊中共，
香港實質控制權係中共度，美國係依局點打都唔會贏，
最多消滅香港咁解。

香港亦都唔係軍事要點，ff美軍會解放香港可以唔洗諗，
始終依一步都係要靠自己的。

死咪死，當初怕死就唔會出嚟。
拖埋成個共匪落地獄，呢一生冤枉？

攬炒係經濟上用香港切斷中國既經濟命脈而唔係要香港人肉體上消失嗮。你要記住人命係最寶貴，唔好下下熱血上腦，如果唔係你同大陸班憤青叫囂留島不留人有咩分別？

不過我幾敢肯定，到時打起仗上黎你一定第一個著草。

總之買咗三個星期罐頭，麵粉，水就十幾升放住響度先

下一代呢...核冬真係死一半地球人...

兩三星期夠時間俾全香港既黃絲離開？就算係夠，機場負荷得到同時咁多人離景？就算負荷得到，中共會俾我地咁走法？

我認同你上幾點巧合同時發生既事情，但喺美帝唔會預我地大舉離開咯，亦無惗住將香港變成戰場，打都係打其他城市。

唔會著草喎sor.
幾年前就諗住隨時都可以死嘅人，有乜好著草？

你咪永遠用你低賤嘅生物性同求生欲，嚟猜度人地嘅意志囉~

順便一提留島不留人同攬炒一樣？
留島不留人係佢地單方面要屠殺港人，
攬炒係我地死都要一齊死嘅，香港人嘅總意、眾志。

攬埋一齊講，完全係侮辱【已經死左】嘅義士。

導火線已經好多條，包括國安法、南海、武漢肺炎，要打隨時打得。

屌你咁撚勇唔怕死，你聽日去差館做低幾件先ok？

上邊我有講，冇乜可能會有全球核冬天嘅可能。

中共係個集體，唔係單一個體。
習近平癲過希特拉唔想受制裁而放核武，佢想其他人都會阻止佢。

退一千萬億步講，就算真係全球核冬天都係好事。
拉到十四億共匪陪葬，唔夠筍？
佢地核轟炸得嗰下，自己都生存唔到。
終極攬炒，我真係想睇。

一開戰chi na joe就可以慳返唔洗選

trump都轉死性公開話要戴口罩
你地話個timing係咪神奇呢
仲有隔離post講緊美國準備封南海封中共石油補給，仲有中共無石油補給就被逼食俄佬貴油
諗起都興奮

似係
支那人只會關心自己既得利益有冇受損
習帝想玩核平身邊啲黨員即刻兵變都似

真係開波了

九紋龍

美英軍會登陸香港，驅逐共軍返深圳。唔走就直接開火

唔怕死係唔怕死，
但畀起做低幾個差佬【成功率極低】然後我再死，我真係睇住全中國甚至全球攬炒唔係仲快樂？？？

痴痴地線，點解我要為左呢你一句說話，放棄即將睇到嘅結局。

如果香港完全淪陷，匪共完全勝利。
到時我咪再揀個舒服嘅，我內心想要嘅死法囉。

跳樓又得自焚又得，學你咁講嘗試殺狗亦得，得左。

不過都係到時嘅事嚟。

-
再講，如果香港重光，香港大勝，共匪完全剿滅呢？
睇住全國小粉蛆戰螂內心完全崩潰，人生有咩比得上呢一刻？？？

我真係成個人好大部分，只係為左睇到呢一刻而生存。

只要諗到小粉紅跪拜，懺悔，癲狂，沉默個樣，我內心就會得到慰藉。

唔驚中國用核攻擊??

侵侵已經定左方向基本上佢已經交曬俾Pompeo執行同決定，依家對共嘅所有行為可以睇佢嘅動作

直情一刀隊死習核平啦屌，
佢一支公想死唔係全國人想死喎。

除非你話支共蠢到將核按鈕畀佢一個人揸啦~

講到自爆，班紅二代同老解一定叛變。

雖然我都唔想咁講
但到呢一刻 係而家呢個環境 有呢啲機會
我個心係好想唔理香港死活 只要支共收皮就好了

官應該會走佬,兵仔由細洗腦到大,有D為習大大死都願意

你應該係講緊安理會

仲有第三條⋯⋯熱戰

燒文件變燒屋……一定係想趁機燒晒成個美國

你以為

唔係冇嘅，但更多嘅一定係少爺兵，
諗住入去換軍人個朵，然後全家用鳩乜野軍人特快通道。
反正共軍幾罕打過仗？
又唔係印中嗰邊啲邊境垃圾，死左咁多人都而家都冇名出嚟。
粉蛆想出post扮野哀悼都唔得

bno 本身可逗留半年，其實你身上有6000鎊現金左右就會俾你入境

摺被戰役

熱戰咪包埋係滅黨到囉

唔通共匪贏到咩？？？
戰力同威脅連當年納粹同蘇共都不如

美國佬似乎真係睇清中共唔會守約，應該唔會同中共簽約了事

封關點走

我要加入美軍

推

打撚死中國共產黨！
難逃一劫三魂七魄消散！

講咗咁耐 打得未？

師兄心水清

憑唔信美國會開中國波

核爆快定叛變快？

其實美國都要一場戰爭轉移國內經濟問題
武肺搞到好多人生計，而侵侵日J 夜J 既失業率，經濟都受創
要轉移既話，一場戰爭係最合適
而對手就係搞武肺出黎既支共，係一d 都唔出奇

搞鳩七常委啲錢仲實際

同支爆一樣，爆足幾十年

佢自己都死撚埋架喎

點迫人跪呀

好大機會去南海啲礁島開戰，有軍士建築物，但又無平民....

佢夠薑咁做先好
美國一定放針去防止支那做呢樣野

如果係 麻煩順便搞掂埋果3萬隻

有核彈都要有投射能力先得，點解美國佬怕俄佬唔怕中國就係咁解

習大大下緊咁大盤棋
你真係以為自己心水清呀？（曲）

共匪點樣開第一槍呢

咁當然，我地諗到嘅野，美國點會諗唔到

要放大個畫面嚟睇...

哇仆街放大左仲恐怖都係收返埋算

唔會

中國係得東風31同東風41勉強威脅到美國
海上用潛艇太嘈 隱身性差
空中得轟6 蘇聯舊野
但佢一敢用核武中共班高層唔洗旨意走得甩

支那生化武器偷襲算唔算

香港問題只係借口, 其實老美唔想用香港打中共.
自己都傷, 同埋用得就無彎轉只有往死處打.
唔打只會給機會中共. 打就中共無退路.雜總將自己推去死路.

中共一直用錢令港股看似安定.結果反而鎖死自己.
可能美英在打心理戰,
其實中美惡化,再加BNO放寬, 只要短期十幾萬人同時間走.
再加機場大批人走路視覺效果.
你仲認為香港股市樓市仲會穩陣??
如中共在這情況實行封關.
只死多幾錢重.
中共在港戰略根本一直進退失據.好多時打又死,唔打又死.

雜總同777鬥爭思維根本在港死路一條.
香港人太過受軟唔受硬.
同忍得等機會報仇.

习明澤仲喺英國

佢係勉強威脅到，但係第一島鏈嘅雷達同反導網包圍住晒，再加埋大量反潛機，佢啲導彈出到第一島鏈先講

又諗起pompeo放狗咬維尼。

重點係未實戰過
射黎射去淨係可以喺本土幾千公里範圍射
射到過萬公里根本只係理論參考

國安法先係觸動美國佬神經嘅一點，逢貝奥一路都放緊水，連個報告都要等佢開完人大先公報，點知佢黎個國安法

我驚支那打算自爆時，北極熊出兵收佢皮先。普京心諗玩攬炒？問過契哥我未？

其實我都唔明中共點解咁仇視美國佬，明明北極熊一路㩒住嚟搶都當睇唔到

南海同香港近唔近呢？啲美軍戰艦喺邊呢？
到咗依個時刻，雜總出動光速自爆，唔係我哋能估到。

我地識自己去廁所，你隨便開拖啦

香港人走乜呀，真係中美開戰既話
香港人仲走？梗係揾仇家啦

lm

其實係好撚近

你唔鏟平支那，到時下一代仲慘過核冬。

同路人

同班支那150。我地可以幫手捉嗰班。太易識辨

驅趕支那150

美軍成日黎香港泊戰艦，去灣仔飲野，好熟路呀。

華人劣根性
屋企被人打劫？走
屋企被人打劫，有人嚟幫拖，
都係走，等佢哋打餐飽，你哋死你哋賤

佢打我留低同美軍一齊作戰呀
最驚佢唔打，跟住中美降溫，跟住無人理香港

btw
香港+金蘭灣+蘇碧灣
係咪好吸引呢，美國海軍?

真係有呢個時候
恨不得即刻將班頭號賣港賊捉住
送上刑場 去祭手足

帶路先
第一站禮賓府, 跟住係各大狗屋

因為需要鼓吹民族主義嚟令人「忠黨愛國」，所以需要立稻草人同假想敵。

因為俄羅斯同前蘇聯關係千絲萬縷，共匪名義上又係蘇俄政權嘅遺腹子，意識形態決定共匪只能親蘇制美。

俄佬又唔同美國，唔講乜普世價值，蘇聯時期就諗過核平中國，共匪欺軟怕硬。

因為俄羅斯同中國接壤，遠交近攻。唔想四面受敵，得罪埋俄羅斯，中國就係100%國際孤兒。

大概咁多先。

Ching

當日連王丹都會出席，一定好爆！

奶共奶到索索聲嘅Kissinger

基本上係兵臨城下

中國唔會敢打啦你估佢地唔知自己咩料咩，一打佢個政權就會冇左，有啲咩緊要得個自己個政權？我敢講美國真係行出黎打柒佢佢地一定淆